請del po

有d人仲未揾到識既人 del乜撚野呀 屌你老母

我現家好撚擔心個fd被人捉左 點睇呀屌你老母撚